{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_003519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033879?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 코너스톤 호텔"
    },
    "text": "コーナーストーンホテルは済州の南端にある4つの島と3つの滝を抱いた西帰浦市旧都心オレ市場の近くに位置する新築ホテルです。 ホテルは2022年7月に新しくオープンしたシンプルで感覚的な客室と美しい眺めのルーフトップガーデン、カジュアルラウンジとプライベートテラスなどで構成されています。 お客様を温かい憩いの場にお迎えし、清潔で快適なサービスとリーズナブルな価格を提供しています。 朝食はコロナウイルスにより中断されましたが、2階のカフェテリアではセルフサービスでご利用いただけます。 ホテルは禁煙政策を実施しており、駐車場が満車の場合は近くの無料駐車場をご案内します。 夜12時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。基準人数を超える場合は追加料金が発生します。 利用料金は大人と小人に10,000ウォンで、幼児は無料です。 寝具の追加時にも追加費用が発生し、ネットフリックスの視聴は個人アカウントが必要であり、退室前にログアウトをお願いします。 連泊の際は客室の再整備が3泊から可能で、必要な備品は2階のフロンターにお申し付けください。 貴重品はフロントに保管要請をしてください。 紛失した場合、ホテルは責任を負いません。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "コーナーストーンホテルの場所はどこですか？",
            "answer": "コーナーストーンホテルは西帰浦市旧都心オレ市場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室は新しくオープンしたシンプルで感覚的なデザインです。"
        },
        {
            "question": "ホテルには朝食がありますか？",
            "answer": "2022年7月以降、朝食は中断されていますが、2階のカフェテリアでセルフサービスの朝食がご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの禁煙ポリシーはありますか？",
            "answer": "はい、ホテルは禁煙ポリシーを実施しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルに駐車場がありますが、満車の場合は近くの無料駐車場をご案内します。"
        },
        {
            "question": "夜遅くにホテルに入室する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "夜12時以降に入室される場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "利用料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "利用料金は大人と小人に10,000ウォンで、幼児は無料です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでネットフリックスを見ることはできますか？",
            "answer": "ネットフリックスの視聴は個人アカウントが必要です。退室前にログアウトをお願いします。"
        },
        {
            "question": "連泊の際に必要な備品の追加はできますか？",
            "answer": "連泊の際は客室の再整備が3泊から可能です。2階のフロントにお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに保管すればよいですか？",
            "answer": "貴重品はフロントに保管要請をしてください。紛失した場合、ホテルは責任を負いません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 385,
        "QA": 402
    }
}